召集所有大細腳巴絲

有冇大細腳巴打同我買鞋
我
左腳us9
右腳us8.5
跑山 跑街都要買鞋

歡迎各自尋鞋伴

以前着開波鞋唔覺
依家買d fit size 既皮製鞋, 新落地個陣右腳無名指會頂住唔舒服

兩隻腳拍埋睇又睇唔出有分別

算唔算大細腳

算
asics有得幫你度腳 可以去睇睇

thanks 巴打
搵次去d 運動鋪度下brannock 先